如果我開個youtube channel大家想我拍咩片？

有咩提議

Gayporn

車片呀

屌死氣喉

咁”carporn”囉 好似foodporn 咁

不了

收皮啦你，煩唔煩d

Ae110改裝片

係街買女人著緊對絲襪賣唔賣 比幾錢先賣

覺得煩嘅block我就ok

試揸林寶poison

冇機會揸到

試揸AE110

冇朋友有110

AE

冇朋友有ae110

買架林寶 再裝個turbo kit

我唔係alex choi

其實簡簡單單拍下driveby再加車頭cam，得嘅就整埋pov望錶板已經夠比香港人J

買架使幾錢

等我搵到人肯借車比我影就會拍pov片